[Case] 有咩case 好？

有冇人用過Mous Limitless 2.0？厚唔厚？
用緊iphone xr 裸跑中

lm等睇毒撚uag

成舊磚咁

一係用mophie
一係唔用